耳仔生暗瘡好痛

係耳窩入面生
望又望唔到
吱又吱唔到
點算

切咗隻耳佢

我都試過 你試下搽啲暗瘡膏落去 之後等粒暗瘡熟左先去吱佢

我反而係鼻入面 吸啖氣都痛

過幾日就會乾，沖涼之後印乾水佢唔好理會佢幾日

幫你啜走佢